硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(60)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

中國8系cpu 8700k 做到二千尾人仔成街貨
香港現時仍然得個睇

我見仲係32xx cny

可以等到出年

頭先開機見到
Reboot and select proper boot device or insert boot media in selected boot device and press a key

上面句野係咩原因造成?

我WINDOWS係裝係SSD

之後我REBOOT又冇事

咁係咪代表SSD出事 我SSD先用得4個月......

有冇咩工具可以CHECK ,THX

想問下各位ryzen超頻用家
你地oc會唔會出現2次開機or多次開機既情況?
我1.3v超3.7 ram跟xmp上3200
run左prime95 test 2h冇事發生
但唔知點解硬係唔可以一次開機
想問下呢到有冇人係咁?

利申:mb ab350 gaming 3 bios 9d

定其實係BIOS問題?我入去SET下就冇事?
雖然我未入過BIOS

Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX $ 285.00
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI $ 960.00
AMD RYZEN R5 1600 $ 1,630.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $ 1,450.00
Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti G1 GAMING 4GB GDDR5 $ 1,340.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $ 318.00
Kingston SSDNow UV400 Series 120GB SATA 3 $ 440.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $ 440.00

總數 $ 6,863.00

咁樣轉？
RAM 8GB同16GB用起上黎分別大唔大？

條ram mhz每次開機都未學習好
所以無辦法一次開機

Raja Koduri跳槽由AMD走去Intel
Vega搞成咁都有得跳槽

件事好明顯唔係咁簡單

仲有Intel會出discrete graphics solutions打入computing market
又係沖住Nvidia而來

有幾唔簡單
Intel一早想入Computing market
Phi同Nervana都唔掂
咁岩AMD要炒佢
咪請佢番黎囉

做完木馬返去？

呢件事,同Nokia + Microsoft當年差唔多

點樣差唔多?

係咪嗰個印度佬？

AMD內部其實好亂

最起碼CPU同GPU部份其實唔太合作

一兩年前分家既RTG就係好例子

而raja"有機會"係同intel一早合埋,你見由raja入左去之後.其實AMD GPU部份未好過(先唔講技術,係好多marketing / 處理都好差)

你見近排Intel整左粒有AMD gpu既Moblie市場專用既platform

正常唔會整個自己打自己既野出黎.前排AMD先整左Ryzen Mobile APU

但就算唔講APU.AMD都有能力俾d mobile廠商.出ryzen cpu + radeon gpu platform

而去到raja咁高層.唔係話炒就炒(唔講其他理由,單講AMD賠俾raja都有排賠.如果炒)

有個講法係raja自願離職既條件.就係要AMD同Intel合作.再準確d係叫RTG直頭幫Intel.

而raja就順利成章去Intel到做.利用RTG俾intel既資源.繼續做返佢個位

當然全部都係估計.實情係點.得佢地先知

我boot機會
3.85ghz 1.35v

If you can't win them, buy them

仲有 Enemy's enemy is friend

Intel U+Vega

有單條咪買住先囉 唔夠再加 on9都識插

分家唔代表唔合作既,大企業唔同product reorganise都好合理

有無諗過Raja呢條友根本就唔掂?

同Intel合作呢單野,好難想像無需過問Lisa Su喎

唔係話炒就炒, 但Vega出完Raja即刻(被)放假3個月, Lisa Su接手, 好明顯係要迫走佢啦 你講果個自願離職既條件說法有D離譜,我覺得無咩可能

用返平老母板上1060好過

push

冇記錯用到 up到
但好麻煩

咁佢打D game好似好低需求

咁不如落1050 1050ti覺得唔抵買

itx最平咪呢塊

其實算係
都唔會點打高階個啲game
頂龍都係Fifa個甚至槍game啲 我估
打手機多
係會間唔時執相/Gopro個類片咁

係wo
Asrock 都係平幾十
咁冇野了

又唔同我玩Destiny 2

Gtx 1060 如果唔用超頻 係咪張張都差唔多？

I mean 唔同廠出

係 最好果張就買msi gaming x
唔駛買到asus ROG果D

留名

我意思係指唔太合作姐

同埋純粹估計姐

再者起呢一行.走黎走去都係個幾間公司

8pin

睇咗啦 我隻牛係8pin

諗返起果2個巴打真係會心微笑

又係我？

我之前都有問

你唔係1080咩

好彩巴打提醒 好撚好笑

原來係6pin 牛黎
死好命

Asus Gtx 1060 6gb strix 雙風扇

而家mx300好似平過uv400

羨慕
體質都算幾好

請問咁多位巴打悠二個$5500打機list可唔可以順暢咁玩pubg?
我係電腦白痴，平時玩開ps4多，budget大概6000左右。應該淨係會玩pubg同睇下戲

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

3.95其實都ok
試過4.0 LOL入game即crash

3.6用1.25V無test過 不過大眾體質應該得
3.7用1.3V應該都得 不過太熱

幾多度

入bios 71度

入過keyboard post問無人應
thunderx3 tk50同出事個隻中國keyboard有無關連？

P95呢

無run過
CPU-Z試過上7X-8X度

有冇run prime95 test下?
定打機冇事當冇事發生?

有無啲散熱器同時支援LGA1151同AM4，而且又係$150左右

其實3.6唔洗set v都仲得
3.6 3200and 3.7 3200 cinebench都係差40分姐 你咁驚咪唔好上3.7囉

淘

btw你oc完唔過prime95 唔驚縮肛咩

3.6 1.248V都縮？

打機最多咪1-2fps 諗下換唔換cooler

買部機仲平過買個elite 制

WTF X1賣得七百幾？

個elite 制單買都800幾

狗衝
賣曬未

應該未
就算普通制都300
既係380有部機

你係咪學生來
好少少既cooler幾百蚊個姐

唔係
三手飯窮撚姐

大神們,最近部電腦變到好慢,打lol都Lag,Pubg都好低Fsp,想問可以點升級硬件?求建議

用左張HD graphic?

點樣睇?

啲手掣日日俾人捽，都用唔到幾耐

主要買部機姐
手掣送比個Sales

stock都咁高好唔正常，不妨跟你塊mb上網搵下會唔會喺bios讀數出事

(*非早期x版u讀數偏移問題)
例如我塊c6h舊bios(1403)用stock 3.795Ghz 入bios 34c 室溫4c
相同環境但換最新1701 入bios讀數50~60c

網上都有其他人回報有同樣問題

假設散熱裝得無錯可以嘗試下排除呢個問題先

有保拎去m記換隻新既

巴打住西伯利亞？

打漏個1字，我嘅錯 多謝提醒

岩岩試左4.0 1.45v-1.488v都會行唔到一次cinebench
3.9 1.45v 行occt行到22分鐘先黑mon 差8分鐘行夠30分鐘都唔頂埋佢

其實仲有之前轉DRAM電壓1.25V搞到reset bios

1.45過左Ryzen個正常電壓

amd max係1.45
就算你過左都無問題 你benchmark咋嘛 你日日長行1.45以上就話者

咩cooler
1.45應該stock cooler壓唔到

何謂reset?clear cmos噉所有設定重設？
定單純post fail行返spd speed？

鬼妹巴 我覺得你玩下一體水仲好
TG5好似上面仲有3把120位
你當加兩隻風扇都好呀

想玩PUBG 筆直$3000 求升級建議

唔識加風扇
買左H7 仲有位放？

成個H7換左佢做一體水好過啦
不過你d15都思前想後
叫你買個H110I你都實話貴啦

我唔用淘寶的

其實我個OEM散熱器風扇裂開咗，雖然可以求其買個散熱器，但佢只係支援intel socket，而我又唔知短期內會唔會換AM4，所以我先搵吓有無散熱器同時支援兩個平台，而又係$150左右

我唔想做D15無位放三號
H110i九百幾姐

有冇巴打知咩事

係大廳就破哂圖,但入GAME就乜事都冇,其他GAME都冇事

利申ASUS GTX 1060 DUAL

用更最新driver

乜今次NV driver咁多車炒

如果你用D15S 已經無問題
反正效能接近一樣

利申: 我係二號

底板有兩個DIMM位,本身用緊1條ram而家諗住加多條
本身插開左邊正常無問題.但將條ram移去右邊插,開機就無咇一聲,
但無其他提示聲出.
其他野正常著燈,CPU風扇有轉,但無畫面,係咪即係右邊個槽壞左

S即係細啲？

但入到GAME入面又冇事

咁我唔清楚

唔知你機頂夠唔夠位入埋冷排
夠既話可以買個平平地姑媽之類既360一體水
咁就七把扇
不過又可能要買fan hub
其實放前面就一定得
不過你果3把跟機扇一定唔夠力打冷排

我都係用TG5 不過跟機個D風扇換哂

巴打岩用我可以送比你

inno3d GTX 1060 6gb $2100
crucial mx300 $700
你單條8gb ram就加條8gb DDR3 1600
2x4 就加條4gb DDR3 1600

有冇人打救毒撚

crucial mx300 or samsung 850evo

我2條4GB DDR3 加一條8GB得唔得
驚12GB唔夠用

夠架喇 PUBG食8gb左右
得就實得 不過唔知會唔會慢左
問下其他高手

個原裝風扇仲可以放上面架咩？
我諗住前面轉紅黃綠燈

單扇
高兼容度

反正係最貴風冷
買完冇得升級了

有冇人知塊板係咪唔support b85

M.2 先岩

h7 再加一體水係咩玩法

TG5機頂塞得落一體水加風扇咩

未買H7
我唔係窮學生都要儲錢買cooler

係

自膠 塊板冇M.2

悠二最推薦呢個? MLC係咪好D? 仲有5年保

KLEVV URBANE U610 240GB SSD (240GB 中最推薦)

U610 D240GAA-U610 240GB MLC 2.5" SATA3 6Gb/s HK$ 785

都可以O既

如果你係DDR3短RAM的話

用到...買mx300較好,有新出買新出

頂RAM

前置算

理論上係好D

我個條短ram咋喎

今日又無拿拿reset左bios
上網睇完斷電一陣再插 希望無事

有冇巴打試過用大陸隻 超頻三東海x6
想平平地買黎用

8700K 幾時先多貨

唔怕比人裝後門咪用囉！

條ram高過ram槽都唔得

Cooler應該唔會有後門 不過keyboard display USB喇喎

吓
仲諗住買完H7再買多三個紅黃綠風扇放前面將原本個風扇放上面

板spec

1個PCI Express x16插槽，支援x16運作規格
(PCIEX16插槽支援PCI Express 3.0)

係咪行唔到下面 x4 速度?
budget 1k, 應該買邊款? 我睇完youtube, 有sata, m.2, pcie, nvme, 真係唔知我塊b85 行到幾多, sata 又好似慢好多咁 有冇人可以確認到

<SSD>Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟 HK$ 999
<SSD>Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 970

冷排個厚度加埋風扇個厚度先頂姐

如果我個cooler轉H7又會唔會頂？

風扇可以

風扇加冷排就未必得

買SATA就夠，M.2除左跑分外分別不大

轉x299算啦

打機咪用x299啦

即係點？
即係我H7再可以加上面兩把風扇
但唔可以一體水上面再加風扇？
咁咪唔用得H110i?

唔覺得有咩問題，差幾個fps算吧啦

作為用家我無投訴

但我唔會建議人買

一來底板2150起跳，二來無乜升級路線

心急出ryzen, 堅持intel就等8代

x299 留返痴線佬好了

X299 不如用返ryzen 都係差幾個fps

升級上i9

h110個冷排放前面啦

上面最多可以加3把120fan

一路搵唔到7960x啫:

有少少想換兩條4133 的ram

3600好似玩唔盡x299

揾人阻止佢呀

放前面咪玩唔到交通燈
藝術性-100

唔洗阻止 我想要條ram

我3866都用唔出分別，你到底要黎有乜用

未買

有無人同我一樣想將部機當藝術品咁多過推效能

唔試點知

我條3600上到3733的

依家無超啫

當傢俬

我諗玩到呢個地步全部都係咁上下心態

其實我仲等black friday 有無1080ti 抵

抵的話扑兩張

又有諗過幫襯法奧，但我未有時間搵返火牛cable有無兩條8+8 pins

照計我雙咩RMX 1000w 唔會無兩條8+8掛？

留名學野

全模組化唔係就咁插就得？

無研究

咁我唔搵返兩條線時，佢上嚟收機後

我只係幫襯佢兩張1080ti, 唔通佢送線俾我？

機入面兩張1080，一張8pins, 一張8+6pins

如果部機十分 我會有六分樣 四分效能

諗得掂其實1080sli 上1080ti sli 駛唔到幾多錢

新手求教 一路有追開post
我遲下就諗住砌過部新機
但都係搞唔清d ram. 見好多and list 都推3200mhz ram
但我等緊8代cpu. 見好多人話ram只會係咁升
所以想買定先 如果I5 8代唔超頻. 應該買咩ram好呢?mhz?

牛 1500
1080ti *2 $11000-12000
再放返2張1080
估計補5000左右

amd-ryzen-r5-1600
ASRock AB350M Pro4
gskill-aegis-gaming-series-8gb-1-x-8gb-ddr4-3000mhz-c16-f4-3000c16s-8gisb x2
NeoEco 2 450w
加埋舊機張GIGABYTE技嘉 GV-N960WF2OC-2GD GTX960 WINDFORCE 2GB GDDR5
夠唔夠打pubg 低效都冇問題 舊機仲有ssd 同埋hdd 可以唔換

唔超頻即係Xmp 都唔開？

做乜要換牛？

冷排放前面係好差既散熱方法

Sorry 睇錯

等8代 不過有無人知大約幾時有

12000蚊

inno 1080 放3000
msi 1080 放3500

駛4500左右

Google完
上置同前置好似冇太大差別

比得錢實有貨
利伸 比左

再放埋ram

youtube有片做過測試架
其實諗都諗到，前面入風位變左吹d熱風入去，機箱內溫度本身已經高左

諗吓先

呢排燒錢燒得好勁

又買iphone,又換咗架錢七，下個月舉家去日本

真係再鋒利的刀都有生鏽的一日

lm msi

想要條ram

呢到好多巴打支持環保，等緊幫你回收

唔知係唔係我睇嘅文太舊
但係大多數都講前置只係會熱1-2度
得閒先自己試下

估計40-50fps 1080p very low

定係加多小小上550w再等買勁d既顯示卡

睇你筆直 有錢當然加

好的 想問多條問題 我舊機係win7 免費升win10 但我唔見左隻win7碟連code都冇埋 見到eBay 有win10 key但咁平 信唔信得過

其實裝係前邊會好d

試下update 到最新
之後綁個win10入自己ms account
唔得既google psngames windows10 retail

唔該哂巴打

請問ram 2666MHz同3000MHz有咩分別
2666可以超上3000MHz 咁點解仲要買3000MHz
係咪3000MHz可以超得更高？

所以咪唔推m2
support既話推左俾你了

cooler都裝後門

正 尋晚試左成晚
換完x370 taichi而家1.35v就可以穩定行3.8 ram仲推到上3200 條ram係aegis gaming

btw我換完motherboard而家條digital key reactivate唔返
我應該點做好 上網正常
條key專登買retail版點知搞成咁 屌

前置好過放機頂
放機頂會搞到cpu熱左
吸哂display card啲熱

前置打排啲風點都熱唔過display card嗰啲

推推

睇過
點樣藝術品呀

通常都係透側加大量rgb燈同風扇
之後光污染

有冇人覺得個黑人（問號）好撚煩
超個頻3.7ghz都要問同擔心左成個星期
轉個撚頭教翻人set電壓扮高手
睇到我好辛苦

花式撚狗
仲想排1080

就係想睇佢post相
佢咁注重外觀
話似藝術品
希望可以比小弟我開吓眼界

小弟抱着學習既心態留名學嘢

3000蚊1080
係抵玩既

Reactivate 用新key?

係
但都唔放

等佢換左ti先
到時佢留黎都冇用

對唔住囉
講下野都比人串 我又潛返落地核先

你換左cooler未 ？

都要有時機吖

太座喺度好難出手

仲要俾d時間我回吓氣

呢排好大駛

考慮吓啫，點算撚狗喎

冇活動先12000
有活動應該11000-11500

同埋大費周章整一大輪

其實1080 sli 本身係夠用

只係單張1080 唔夠力

呢四五千多少有少少白駛

所以未有咩原因促使我即時坐言起行

玩vr 2張1080ti會好好多

無買pc vr

ps4 vr都放咗喺度封塵

無 我就咁入返自己個ms acc
佢係話連唔上個activation server
我頭都大撚埋

VR 用唔到SLI
等緊下代N卡 xx80 依家1080開supersampling 1.7倍係上限
再上就穩唔到90fps

幾日前喺法奧砌左部機

裝完window之後
有隻3tb hard disk , 我部腦淨係分割到2tb出黎 仲有7xx GB 分割唔到
我上網睇要轉 GPT 但又轉唔到

有無巴打識？洗唔洗重裝window?

咁得意 我見vr mark 行到2張1080ti
咁唔洗買la

冇driver 問題？

右click 我的電腦>管理>磁碟管理>右click 你隻HDD > 轉換成GPT

要隻game有用N卡個SLI VR技術做先可以用到SLI 每張卡出1隻眼
但無乜game有支援 所以無得用

on9問題
我可唔可以係用緊個部nb度整隻windows usb
安落去砌嘅機度用

你係想整安裝windows 既usb?

轉gpt 個按鍵 灰色左禁唔到

其中有個 係系統保留500mb 係咪因爲咁轉唔到？

係 可唔可以將nb個正版windows裝落砌機度用
係咪應該唔得

如果唔得 可能就要試下用程式黎換
MiniTool Partition Wizard 依個有得轉

無啦
玩超頻都玩左兩日

唔該巴打 今晚返去試下裝

同佢類似？

原來earth simulator 先36tflops
1080ti都有11.5 tflops

少少 但我紅色行字係話我呢部機用唔到之前個license
我今朝都搵到呢個link
但我見2015年唔敢試佢cmd個方法搞

請問各位巴打 2666MHz同3000MHz分別有於乜咩?
例如Corsair LED 3000MHz C15 同 2666MHz C16
2666MHz都超到上2993

新手想學下超頻

一陣人地嬲嬲豬就ban你

點解買1080咁難
明明已經係舊貨...
有冇巴打知邊到有

鬼妹

Price 打電話問

8k 唔要ssd 打機（destiny2/wow/3a新作）
有冇list推介？

$8025

差25蚊我俾

我出車錢

包的士又點話

想問下，d15同d15s 除左少左個風扇，仲有冇咩分別？

前面散熱片少左啲啲
少一把1500rpm扇
s高身啲啲
其他一樣 你加返把1200rpm嘅扇係前面就會同d15一樣

少把風扇
唔阻ram 槽

d15s PCIe相容性好D

D15 好多時阻住最近cpu 條1x pcie

洗唔洗換埋火牛架?
我火牛係Antec NeoECo 520BR/520W ATX PowerSupply

正常夠

咁個老母板呢
我老母板係asrock h81m-hds
唔好意思我係咁逐啲問
唔該哂巴打

決定由聽日開始.慢慢新增好多人想睇既硬件推介

以前Google Site都有硬件推介

聽日開始會著手整Yujihw既硬件推介

你塊板得兩條ram糟

Asus 1060 dual 6g 定 strix dco6g?

依家心大心細緊 8400 定 8600k

貴超過一半，但超完先快20%

有貨咩？

Intel 6C6T Core i5-8600K Coffee Lake (3.6GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2999 選取

Intel 6C6T Core i5-8600K Tray Packing Coffee Lake (3.6GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU HK$ 2530

珍寶有水貨

AMD RYZEN R5 1600

Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI

G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTZR

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

Fractal Design Define Mini C Window Micro-ATX

自己原本有ssd hdd再加埋friend比既ASUS ROG Strix GeForce GTX 1070，想問下條list有無問題？

用返micro ATX板會唔會好d？雖然唔係必要但又想要wifi module

matx只會影響個擴充供電之類，睇你之後會唔會擴充升級

淘仔散裝正常價

8gb 16gb ram 都係差唔多
最緊要都係張顯示卡夠力

dual平d
一樣可以超到19xxmhz

no need

德政

應該係講緊雙風扇版走rog 既strix版?
前排睇開見2千1好似幾抵玩，但又見呢隻無乜review 唔敢買

應該係strix dc2o6g 打小左

依家唔知買邊隻好

新機砌左唔夠一個月，已經會死機卡畫面，禁乜制都唔得，要強制熄機
(無論打機，睇片，上網都會卡畫面)
求巴打們幫手睇睇，係唔係硬件出事

配置
amd r5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Core
asrock ab350m pro4 b350
g.skill ddr4 aegis gaming series f4-3000c16s-8gisb ddr4 3000mhz x2
Asus Phoenix gtx1050ti 4gb GDDR5
Toshiba 1tb sata3 6gb/s 32mb HDD
cooler master MWE 450 80plus 450W 火牛
Aerocool CS102 黑色 USB3.0 Micro ATX Case

8400冇

單ram有冇事？

岩岩由i5-7600k轉i7-7700k
轉完開左兩個鐘之後彈clock_watchdog_timeout
之後都仲開到但都keep住hang機
地底係b150m pro gaming
有無ching可以救救我

用過dual半年無投訴

一樣有事

今日已經去換晒2條ram, 都係咁

全部件温度正常？

用軟件測過冇事
底板，cpu，硬盤都係3x-5x度
顯卡平時4x，玩pubg就會升到7x

試下入bios reset setting

我之前都有過類似情況
最後換左條sata 線搞掂
Btw

上年一月砌完機而家覺得唔夠ram

今日睇番一條ram 要成600一條
型號係

- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15

呢個情況唔想咁撚貴硬食

一齊打爆d ram槽

咁你玩到幾多fps同咩畫質
同埋其實有咩分別

如果要換散熱膏
GC-EXTREME係唔係最佳選擇

已經更新左都係禁 一開pubg就hang機
i5-7600k都玩到

前置風扇有得揀2把14/3把12，到底邊個方案好d? Google 完都無答案

睇咩game啦
大作就通常開中至高
60幾fps
1080p

除左個散熱其實無咩分別

7700 + 1080 配咩底板最好

最平的b250

計入風量

對唔住巴打，手快打漏左隻字
請問sata線係唔係插hard disk果條線？有冇分邊種好d?定係是但買條就得？

底板通常有送幾條，你搵下

第三把12係吹電源倉 得兩把12係吹向底板 所以諗會唔會兩把14吹底板會比較好

傻撚大帝

繼Yujihw AMD , Intel CPU

而家新增左火牛硬件推介

陸續會更新主機板.SSD.顯示卡

我都知好多人為左睇硬件推介.仲係去左舊Google Site睇

而家會起Yujihw整埋

Hard disk 有咩好推介
普通2tb 大約幾錢？

想砌機8k 點睇呢條list

冇SSD?
同埋用i5 打大作應該會bottleneck 張1070?
拎得8000蚊出黎點解唔加多小小上7700
或者轉ryzen 1600

第一頁 入去條link 揀8000蚊list

大6玩到咁

正

香港靠班代理就死啦

西服務，仲要走兩轉，我自己RMA 仲舒服

用緊ga-h97-d3h 想問m.2 個slot 用唔用到pcie 3.0 4x?

睇完spec 都唔明

Exactly，去代理佢都係 RMA，仲要去多轉拎，自己 RMA 送到門口好過

限時搶㗎？啱啱搜尋都無咁平

京東淩晨先有，好似有2000粒

So sad 無人分享，加張 1k amazon ASUS x99板抵過買i5

幾時先入貨呀 等板又無得單買U 等到板又無U

賊船可恥

有冇雙11 router淘寶推薦?

Router 都敢淘寶

直接上3tb啦

好野

想求剪片執相直播list

用adobe premiere pro
photoshop
cubase

唔需要moon, mouse keyborad, speaker

希望控制o係8000蚊內

我好想換cpu 但係我仲用緊1150 果代 要換埋塊板 錢都唔係問題 要拆哂d野出黎再裝過好煩
而且好可惜 我window 係盜版的受害者 重裝好煩啊

等美國asus refurbished

貴左

今晚或聽日整埋SSD推介

其實火牛比起前Google Site 係最少變更

主要係以下

Cooler master V系列 變成Acbel I90M Power
Antec VPF系列剛除.因為停產
Corsair HXi直接剛走.原因同價錢Antec HCP太接近.但HCP會好d
RMi系列都剛走左.原因係Corsair Link作用真係不太大

而家可以見到.火牛既推介.係每一隻每一隻價錢會慢慢加上去

唔會見到有任何一隻係同價錢

咁樣應該會更易選擇

直播.係會唔會打機?

定純粹直播某d工作?

SSD會變化好大

會改變左大量野

想問下裝底板driver冇cd rom 可以點裝 用win10果個得唔得 部機一陣送黎

用第部電腦上官網下載放定落usb

今日無拿拿㩒熄機個windows要等好耐先熄
發生左咩事

唔會打機，直播彈結他，問答，講下野咁

最想要機箱推介

廠機upgrade 求救

屋企有部hp compaq elite 8300
目前spec
cpu: i5 3570 3.4Ghz
ram: 4x 2gb DDR3
hdd: 500GB
gpu:intel hd 2500

想upgrade部機配合個2k mon DELL up2516d

主用 上網文書 打lol pubg
打算買張MSI GeForce GTX 1050 Ti 4GT LP $1200
咁樣夠唔夠做？

只會LOL 可以行足144

諗住出機 2部laptop 一部11998 張卡gtx 1050ti 另一部15999 gtx1060
前者asus 後者razer(多野送)
各位點揀 俾d意見黎

如果再升級：
cpu 升級到 xeon e3-1230v2 4c8t $1200
ram拆一條轉8g 共14gb $300
咁樣夠唔夠打pubg？

你I7 行1080 TI 都未必長行144
慳返買過部算啦

哎 如果唔搞咁多
只將cpu升級到3770k $1200
有Intel® HD Graphics 4000 夠唔夠推2k mon？

仲3770k

e3 1245 v2？ 肥花見到賣$1000

行144 mon 好多時要求用特殊線

你onboard 有冇display port 呀
睇清楚你個新mon 要你用咩線
同樣hdmi 都有分version

用緊6500加個cooler master hyper 212 cooler 想問下如果轉用水冷係咪好無謂

yes

屋企部舊機壞左display card
想換張新 唔係經常打機
$750內有咩選擇
火牛係早幾年換過 係ACBEL M85H 650W 80Plus Bronze Single Rail Modular

同埋洗唔洗換埋底板? Thanks you
依家用緊果塊係 gigabyte EP43T-S3L

打咩機先

已經好夠洗 除非你玩non-k oc

8700K 唔開蓋 真係熱到仆街
開完降20度

我岩岩超4.5用1.3V 行PRIME95 FULL LOAD 差唔多成79度

風冷宜家用緊REV.4 TRANQUILLO

如果我想再超高D 溫度再低D 應該再轉風冷定水冷!?

風冷 H7 R1 D15S? 一體水 X62?

咩牌字？ 同幾錢左右？

D15s

Toshiba 3tb?

都會打J 少D打機
求指教

個火牛唔知咩事成日有電流聲
fsp aurum 92+ 550w
白金牛都咁...

Ryzen 7 1800x $320

容量大啲係咪係咪比細容量順啲

msi gt1030 lp $580 硬解4k

拎去換,可能設計問題...

硬解即係咩意思

新手申手一問
兩年前 跟鋪頭砌左部咁既機

早半年加到上8gb ram
主要玩Rainbow6 siege /pubg （而家勉強 少lag 玩到all low)
想upgrade display玩順啲 budget 2k樓下
求推薦

GTR牛

crucial mx300 275g ssd $700
asus gtx1050ti $1200

CLS

用緊答你，1230v2， 12GB ram，1080，4k
PUBG 60格都唔fix ，長期50幾

你14GB ram 肯定收皮，因為冇dual channel，行144hz 聽講Ram 好緊要，冇3200冇機

好耐冇入黎

如果遲下先買8700可以平到幾多？

剩係想轉cpu 用開intel轉唔到amd 但8700又貴7700又舊

新手爬文後一問求指點

換左sata線都係死
不定期死畫面，打機死快d，2-3場pubg就死，睇片上網就睇運氣，1-3小時內死
會唔會底板/cpu/火牛問題?

8700k乜唔係仲係賣晒啦咩

另外6800k好似好抵玩

無呢個價la

6800k幾錢？？

淘寶散既體質好似
不過用銲錫

係Jumbo 買左粒散裝8700K
廢事等咁耐

請問各位 g4560 cpu 夠打lol嗎 開高畫質？
應該用咩display card?

利申電腦白痴絲打 求教

歡迎加入8700k大家庭

用7100 la

有得用舊底板用新cpu咩
點淨係換cpu

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
ASRock Z370 Pro4
LG Internal DVD-RW － Black (GH24NSD1)
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
Phanteks Eclipse P400 Tempered Glass ATX — Anthracite Gray
AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Antec TrueQuiet 120 UFO White x2
Total:$15,964 (Faroll)
唔該各位大佬
budget頂盡上到一萬七
主玩CS:GO/PUBG/COD:WW2
想問問有冇野要執執定直接出機就ok
唔該晒

有 不過唔關z370事 孤兒仔u

我陪你買

我機箱前面有2個usb 3.0
點解我插一隻3.0 usb 之後隔離果個插隻2.0
3.0果隻會冇咗

有野想請教下
依家電腦用緊:
SSD: Crucial MX300 275GB
Graphic card: Gigabyte GTX 1060 3GB OC
CPU: Intel i7-4770
Ram: 16GB

我發覺打機成日都有趺FPS既問題
打LOL果陣會行行下就窒一下咁
PUBG就要較到低畫質 都仲係Keep住40-5x FPS
視角郁得快少少就會窒
已經試過轉Nvidia既3D Setting都係無咩改善
想問下可以點Check到係邊部份有問題令效能上唔到去?

麻煩哂

由4440 升到8700K 先feel 到個升級分別
咁多年個主流平台進步都唔明顯

兩個比較 7100好d?

有冇巴打得閒教下我點執個list?

Tg zayn5000

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case
代朋友問想玩pubg同埋未來幾年唔洗點update 可以點執 筆直連window 7000左右

請問散裝即係水貨？
買左幾錢？

張1060上埋6GB啦 3GB肯定唔夠用 夠畢直既話Ram再加多條8GB

Ok thx

打lol g4560定i3 7100好

想求個8k list打機，pubg cs lol，最好16gb ram

想低畫質流暢食雞 而家部腦:
CPU: I5 4440
MB: MSI H81M-P33
Display: GTX 750 TI
RAM: G.Skill F3-1600C11S-8GIS x1
PSU: Cooler Master GXII PRO 400W

Budget $6000嘅話想換張顯示卡1060 6gb同其他support到張卡嘅配件 有冇機? 唔該各位

#1

六千夠換成部機喇喎
或者買二手4790/4770 display買1060 加多條8GB ram應該夠
利申:唔識野

買1060 6gb用住先
留錢換機

8GB ram唔係話唔夠咩？

我睇過好多post都話RAM好重要 我而家嗰個好似廢得濟

我落地8成都會破圖 多人嗰陣至少破2分鐘 呢個係咪關ram事

我見悠二個網有ssd，自己唔知ssd有咩大用途同分別
自己希望玩到pubg中階至高階畫面
想問如果悠二個8000 list唔跟ssd仲有咩可以upgrade，或者你地覺得ssd係咪必要

Youtube/Google 搵Playerunknown's battlegrounds SSD VS HDD
點都有你想要既答應

破圖好似關hdd事，轉ssd應該就冇事

SSD係唔係必要就好似買電話咁，依個年代有錢嘅話唔會有人買部淨係打出打入嘅電話 你買smartphone 可以比到額外嘅功能你
SSD都係一樣，無咗唔會開唔到機，但係就會犧牲咗速度

我想砌條新女呀 條女打左柴
想要SSD - 256GB (有淨budget 可以升埋512）
細機箱（唔得可以變普通機箱）
Ram 8gb (都係有淨升埋16都得）
想睇4K片 唔用黎打機

Budget 4000-5000左右
唔知呢個budget 可唔可以符合到上面要求？

求巴打幫幫手

平時玩開FOOTBALL MANAGER 同埋FIFA 18 (想唔lag+順)
得閒會睇下YOUTUBE同埋做下文書野
想問應該預大約幾錢筆直 ??

可以，唔打機可以直接用內顯，第7代intel cpu支援4k輸出，可以砌Mini-ITX都得。

你有幾多

因為要買埋mon window + router total budget 可以去到12000
但係當然愈平愈好 因為FM＋ FIFA18應該唔算係高階game?
6000機夠唔夠做

夠

剩係無盒 35xx
唔知仲有冇貨
不過買得都要開蓋

平時玩LOL OW都無問題但玩唔到PUBG，想問大概要換咩?

換顯示卡，買個ssd，再加多條8gb 1600mhz ram

Acbel I90M Power

個表得OVP OCP OTP SCP，無UVP同OPP?
點樣解讀Safety個欄TUV, CE, UL, FCC, BSMI, RCM, CCC ?

顯示卡換邊張好?有巴打話至少要16gb ram?

1060 6GB

底版：MSI B350M GAMING PRO...590
cpu：Intel® Core™ Kabylake i7-7700....2187
cpu散熱: COOLER MASTER HYPER 212 LED TURBO CPU AIR COOLER295
顯卡：MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 .....3250
HDD：Seagate Barracuda® ST2000DM006 2TB 7200rpm 3.5440
RAM：Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR3 1600 Mhz C11 x2...490x2=980
機箱：暫定 SHARKOON AI7000 ATX — BLACK 520
火牛: Antec VP Series VP-600P 600W399
total: 8661+faroll砌機80= 8741

求評，筆直8000蚊，目標係pubg順暢食雞
有d咩可以修改下

AMD B350 主機板
B350M GAMING PRO
支援 AM4 腳位的 AMD® RYZEN 系列處理器, 及第 7 代 A 系列 / Athlon™ 處理器

Intel用b350
機都開唔到

Ddr3

比d意見

其實咩Level嘅CPU先配得到用水冷？
有fd用R5想用水冷點知比另一個fd笑佢On9
R7但温度又唔見得有上水冷嘅必要
係咪淨係得i7先有必要上水冷？咁i5/R5用水冷又會唔會頭大身細？

用得8700k 就唔好用 垃圾z370板 重要係MSI 佢Ｄ垃圾VRM好快熱死

cpu: AMD RYZEN R5 1600..... 1630
底版:Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3710.00
ram:G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB 1440
hdd:Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5 365
SSD: Kingston SSDNow V300 Series 240GB SATA 3 705
火牛:Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 540
機箱:Sharkoon 守衛者 S25-W ATX 360
顯卡: ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5 1730

total 7480+法奧砌機80 = 7560

sorry剛剛條list唔太掂，再參考左其他人砌多左個
不直係8000蚊，求評下條list
用途係PUBG流暢食雞
屌細力D

咁用咩MB

1060 上6GB

改番，唔好打搞母親

仲有D咩可以改善 唔該哂巴打

冇啦

pish

asus z370 prime-a/gigabyte aorus z370 ultra gaming

ultra gaming

push
順便召喚悠二固態硬碟之推薦

認真問野無人理

爸打咁仲有咩用?on9

其實都ok嫁啦，唔想再升級可以直接出機，不過你有錢既話可以上500gb/1tb ssd，將啲game放ssd會爽好多，又或者上兩條16GB ram都得

仲有個人黎講唔建議用水冷，一黎有漏水風險（你濕左既野係冇人賠比你），二黎你用D15/d15s都可以好勁。

但係水冷用嘅位少過大型風冷

講得激進左少少 應該係唔好用窮撚z370板 依種好多地方都用平料
而8700k 又有VRM熱問題 用窮撚z370板 會容易壞
唔超VRM都成70-80度 超左過百

上到中階 就都差唔多
要平 個人推asrock 有錢咪其他牌子

哇，大佬個到成皮野喎，係我就唔搏啦

想知點解推返UV400

牙石TUF Z370 PLUS定PRO 好D

咁安全另一個考慮因素
之前咪有兩位巴打D15無位裝

多謝巴打們建議
依家即上網睇睇

如果只睇VRM 可以睇參考下 上面#438貼過個網張圖
之後就睇 有乜設備需求
都買得3k幾1粒cpu 就唔好用差MB
正常中階通常都要千幾

攞AlphaC張圖都好心俾返個reference人LA

好地地用atx/Matx 箱
基本上d15/d15s 都係無問題的

TG5 ATX箱但裝唔到R1/D15

燈箱就算啦
買燈箱都唔會用Noctua

呢張圖入面mid range堆msi板寫住from 4 pwm & up1962, 應該係指假8相

呢堆low end堆板, 一定好熱, 最好再加風扇直吹, 怕係怕d電容長時間會頂唔住, 特別係低階板一般用台仔鈺邦電容

而且應該handle唔到1.4v, 1.35v頂盡, der8auer條片都有輕輕帶過呢一點
超8700k睇運, 粒u夠勁唔洗1.35v都上到5g就冇問題, 要1.4v先穩上5g就出事
悠二篇review都見到ultra gaming 1.4v 8700k連打機都食哂屎, 行係行到, 但係fps低左

想問下巴打呢條list得唔得
budget大約3500
用途都係文書, youtube 1080p and office 順
其實最緊要就係 用到ssd 同埋想砌細箱

CPU: Intel Pentium G4560 $530
MB: MSI B250I B250I PRO, B250, ITX, LGA1151, 2*DDR4, $860
RAM: D4-2400C15 8GB G.Skill F4-2400C15S-8GNT $599
PSU: Corsair VS 450/450W ATX PowerSupply(CP-9020049-NA)$269
CASE: SHARKOON 旋剛 SHARK ZONE C10 ITX Case $299
SSD: 240GB 2.5" Kingston SSDNow UV400 SUV400S37/240G $659

Total: $3216

其實仲要砌多部大約$2500, 即係$6000=$2500+$3500
第二部諗住$2500其實係因為諗住畀隻form 1雞用嘅
但係諗唔到點樣砌因為一定要用細機箱
都係文書, youtube 1080p and office 順 就ok
求巴打幫手

如果老母版唔夠位插3pin風扇
係唔係買個SATA fan hub就得

減走你3.5k list隻ssd

咁用咩代替
咁係咪即係6k兩部唔可以用到ssd
定係用啲差啲嘅ssd

Tuf 5年變3年 不了

你抄返3.5k list 唔要ssd 就係2.5k

GIGABYTE果堆真係好伏, Z370最平可能要買ASRock Z370 GAMING K6

大幾5千至7千
玩下Lol 剪片 直播 有時駁埋手機直播
畫面可以高就好 同可以頂左4，5年再升
家下用緊Samsung電視黎做mon
有無巴打可推介下

有個問題驚左好耐
機箱6把扇 插晒落fan hub
聽過巴打講如果個HUB唔駁sata拎電
會有機會超壓燒野
但我一拎電D fan就長期full speed 較唔到
我依家冇駁sata電就較到
但好撚驚

F1雞幫佢買廠機算啦

明白， 咁係咪3.5k 嗰條list 已經冇得再改善
如果係嘅話我聽日就去砌

2.5k買到廠機 唔會差過自己砌嘅2.5k好多咩

唔駁電好似唔好過1A

ASRock Z370 Extreme4 , 佢比GAMING K6 少左debug led

想幫朋友問各位巴打
如果預算6k5 主要打pubg ,call of duty.
intel對比amd係唔係冇咁好？
同埋如果唔太在意速度 跟悠二條list
cut ssd 換 1060 6gb 會唔會好過
ssd+1060 3gb

好多伸手黨

砌女諗住 R5 1600
顯示卡如果差唔多筆直
1060 6gb 定 rx 580 8gb 好？
有咩大分別

首先同各位巴打講句對唔住先
因為個list太長
部機主要想打pubg/LOL/CSgo
畫質要中下都可以
Mon用緊Philips 244E2SB(24吋)
今日去黃金幾多間問左價
但我新手唔太識所以上嚟問巴打們

CPU:i7 7700 3.6GHz
M/B:asrock/ASUS/gigabyte/MSI/Biostar
Ram: 8gb DDR4 2400mhz
Display:nvidia geforce GTX1050 ti
HDD:1000gb sataiii 7200rpm
燒碟機:24x SATA DVD+/-RW
Case: (即場揀)
Power Supply:550w
寬頻卡:10/100/1000mbps
音效卡:HD7.1
Total:$5480

CPU:i5 7400 $1280
M/B:asrock b250m performance $699
Ram:klevv 8gb 2400mhz $700
Display:msi 1050 ti gaming $1399
HDD:ST 1TB $300
SSD:m7vc 128g $430
Case: (即場揀) $300
Power Supply:ipower g 450 $349
Total:$5457

CPU:i5 7500
M/B:h110
RamDR4-2400 4GB *2
Display:msi 1050 ti
HDD: (好似無寫)
SSD:240GB
Case: (即場揀)
Power Supply:500w
Total:$5000

CPU:i5 7500 3.8GHz
M/B:asrock/ASUS/gigabyte/MSI/Biostar
Ram: 8gb DDR4 2400mhz
Display:nvidia geforce GTX1050/ATI HD
HDD:1000gb sataiii 7200rpm
燒碟機:24x SATA DVD+/-RW
Case: (即場揀)
Power Supply:550w
寬頻卡:10/100/1000mbps
音效卡:HD7.1
Total:$4180

CPUentium G4560 3.9Ghz $650
M/B:h110m gaming $500
Ram: 8gb DDR4 2400mhz $680
Display:GTX 1050/GTX 1050ti $850/$1200
HDD:1TB $300
Case: (即場揀) $200
Power Supply:550w psu 80+ $380
Total:$3900

個人偏好最後一條
不過想問下打pubg係顯卡定CPU重要
因為間間都各有講法

冇話伏唔伏, 唔可能塊塊z370都aim超頻, 而且5ghz唔係一般水平

gigabyte hd3p唔貴, 基本功能齊
係ultra gaming唔多抵, 不過有燈, 外型又好睇d, 多d其他功能玩, 總有人買

上面個表入面堆asus中低階板, 分分鍾都係假8相黎, 其實4大廠都係差唔多,唔見得技嘉特別衰

amd b350板一樣, 平板行1.4v 4ghz 1700/1600, 過多一兩年見真章

[/quote]
[/quote]
對唔住打錯左

[/quote]
對唔住打錯左[/quote]
確實budget幾多先

580抵玩 用緊/會換freesync mon更加好 gsync mon平均貴2000

你用邊款hub? 正常要調速係一定要插底板 (比訊號
但我嗰隻 Sata電同時插埋就由sata比電+可控速

聽完巴打們意見 決定改做
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
ASRock Z370 Pro4ASRock X370 Taichi
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
LG Internal DVD-RW － Black (GH24NSD1)
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Samsung PM961 Polaris 256GB512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Antec TrueQuiet 120 UFO White x2
Phanteks Eclipse P400 Tempered Glass ATX — Anthracite GrayCorsair Carbide Series® Clear 400C Compact ATX — White
NZXT Kraken X62 Liquid CPU CoolerNoctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
唔該晒咁多位大佬俾小弟嘅意見

你用X370底板只可以裝AMD Ryzen 7
如果係1700可以用撚返stock cooler
如果1700X/1800X買D15S/R1 Universal

如果想keep用i7 咁有咩底板好

Intel係Z370 唔係X370

電腦白癡

上1080ti la

4000

哦 咁就g4560加1050ti

1050

定係再加ram會好啲

X370係amd z370係intel,兩條夠啦

咁揀悠二4000

好嘅 唔該晒

3000

youtube search pubg hdd vs ssd

咁快到左

呢排熄機有時個mon已經黑晒但啲風扇同顯示卡都仲著晒 係唔係個火牛有事 事關個火牛用左6年多

又有ram試

歡迎加入光污染大聯盟

Cpu:Intel,Core,i7-8700K 3.7GHz Coffeelake 6/12 $3245

Mb: Gigabyte, Z370 AORUS GAMING 5, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $2050

Display: GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 TI AORUS XTREME 11GB GDDR5X. $6190

Ram: G.Skill, DDR4-3200, CL14, 16GB(2x8GB), Trident Z RGB. $2240

火牛:Corsair 海盜船 RM 750x/750W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD)(($999)

Hdd: TOSHIBA 3TB SATA3 Desktop Hard Drives ($525)

Ssd:256GB Samsung PM961 NVMe TLC SSD $799

散熱: Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler $630

機箱 : NZXT S340 Elite Black (黑色) USB3.0 ATX Tower Case $799

$17477

舊果4條c16 跑3200要去到c18 所以放左lu

幾錢 ？

純粹為左插滿4條定真係要32gb

唔插滿唔得

1條1000姐 咁抵玩點可以唔打爆佢

咁你抵wo

買左咩

機箱size係咪atx>matx>itx

CPU
AMD RYZEN R5 1600
GPU
Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5
老母
ASRock AB350M Pro4
火午
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
RAM
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD
Kingston SSDNow V300 Series 120GB SATA 3

Faroll Total : $ 6,993.00

筆直7000
改進後仲有咩問題

Ram邊到有貨？

Faroll個網冇話缺貨
定假?

正 rgb 4條幾錢

各位巴打好

最近想同friend玩pubg ，想換個部新既，budget 預$7000內，畫質中，仲想玩埋gta,2k18同call of duty，我跟左悠二既$6000list黎砌，另外聽聞pubg 好食ram ，所以額外升級左做16gb，價錢跟法奧

1.CPU: AMD RYZEN R5 1600 $1630

2. Motherboard: ASUS PRIME A320M-K $515

3. RAM: G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 F4-3000C16D-16GISB $1440

4. Display card: ASUS GEFORCE® DUAL GTX 1060 OC EDITION 3GB GDDR5 $1730

5. HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $318

6. SSD: Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3 $660

7. PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440

8. Case: Sharkoon 守衛者 S25-W ATX $360

9.砌機 $80

Total:$7173

各位巴打覺得點 配置會唔會太高/太低 麻煩各位幫下眼 感激

利申：電腦白痴

都好撚大舊咁
岩岩望下都20cm闊

btw
atx / matx 同size老母板
係itx嘅要唔同呀可

ATX同mATX係底板size唔係機箱size
同樣係ATX 機箱, 唔同model可以窄d可以高d, "最多擺得落ATX" 就係ATX箱

39xx 運埋加100幾蚊

明
冇位即係點都砌itx

搭單問，依對係唔係 b-die ？

應該係
利伸用緊

想砌部擺公司主要用黎行零售software 呢條list可唔可以配touch screen用
同埋如果想com用d 有冇d咩可以升級
筆直8000連Windows同mon

我想砌部普通文書上網睇片既
1500-2000得唔得

公司用用廠機

第一頁悠2list

我之前都用廠機 但3年就打左柴 諗住砌部會com用d

又有問題想問
如果我拆notebook個hd放落去砌機度可行？
keep到個正版window?
但個window唔係裝落ssd度又好似冇意思

notebook薄機嘅話，冇cd rom個類薄
個hd係2.5"?
定又係另一種野黎

廠機售後完善d
公司用都係廠啦

你乜都唔識都係用廠機啦

得
但會慢d
2.5寸9成得5400轉

phentaks廢hub
mb to hub好似真係3pin
但佢又話自己pwm

好啦唔該晒各位

唔該巴打

Z370 e

呢條list有咩要執? 用途都係打機睇戲+期望夠玩3-4年
如果要超頻 火牛夠唔夠推& 要加多CPU散熱器? 唔太清楚超頻
我仲想買埋moon 筆直2-3k 唔知出唔出到2k 144hz 大家有咩建議
Total最多預16000

AMD RYZEN R7 1700 $2,320
ASUS ROG STRIX B350F GAMING $1080
Gigabyte GeForce GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X $5,990
ADATA XPG DAZZLE (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $1,440
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W $540
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $530
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $810
SilverStone Redline Series RL06BR-PRO ATX — Black & Red $595
呢到 $13,305

如果你超頻，要加大牛同cpu cooler
怕你冇錢買moon買windows

想問下點樣check hdd/ssd 頭先開機冇著mon換左條線先開到唔知關條線事定SSD有問題

睇片,打機,好耐會突然lag一下or定格(聲音繼續),要close左條片再播過先得

check過hdd ssd無死區果d野,ram換過,顯示卡用緊MSI1060 新買

會唔會係顯示卡果度出事

顯示卡過熱？

想問巴打推介下NOTEBOOK
主要用黎文書同埋玩到下FM 2018...最好唔好推DELL機..

壞平壞好

可以留意amazon Black Friday 有冇平

唔該巴打,我試下用3d mark燒下佢睇下點先

係咪已經冇問題
可以開到機

唔好發夢買到hof

請問下多開低配舊game lag機要升咩改善

依加：i5 4460+gtx960+8gb ram

gtx1070ti點睇？定直上1080好過？

啱啱砌完新機，線插好哂，但係開機冇畫面，BIOS都入唔到，有冇巴打可以救救我

但係已經faroll 比o左錢

睇你有幾多本

美蛋定港蛋?

140mm機箱前置風扇有冇巴打介紹?
無信仰 唔好光污染
睇緊賊船ml pro同貓頭鷹

標準答案: Noctua industrialPPC 3000rpm

antec p100 luce 好似幾正

6850k 幾抵買

6900k就差唔多

有諗過2000個隻

6900 無減

1. Budget
~$8000

2. 電腦主要用途
打機，玩pubg, overwatch等等fps game
唔需要直播或錄製遊戲影片

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質:高

最低可接受幾fps: 呢個唔係好知個reference range may be 60?

如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
3年

想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
唔洗

有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
無，唔洗

4. 現在或將會使用mon的類型
1080p/2K
144Hz

祝你購買成功

$8000係包埋買mon

咁你部機應該5-6k

各位巴打
請問如果隻牛得1個6pin PCI E 頭
但張顯示卡要1個8 Pin PCI E
應該點做？
PS 隻牛係RS-460-PCAR-A3

有咩推介

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700

ASUS PRIME Z370-P

Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X

Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular

NZXT S340 Elite — Black

條list有冇問題 14.5k budget純打機
底板同ram有冇更好既選擇

換牛/換卡

呢個價格冇咩好推介啦，直接拎悠二啲list就得

筆直4000到 要嚟打機嘅 只要板 u ram 想砌 ryzen (display 卡 psu 箱果啲都有)
咁多位巴打覺得應該用1600定上埋1700好? 板想用msi 因為又算平 又有燈(光污染 )

btw部機唔急用 ryzen啲小問題係咪解決晒?e.g. ram問題?( 應唔應該等下代 4月ryzen出第二代再砌? 宜加砌嘅話係咪應該用返煙條8代會好啲? 仲有啲ram幾時減價 好撚貴

4000 買1600
不過b350 msi麻麻
我推薦asus b350 plus
最多rgb就gigabyte ab350
Ram買啱Samsung bdie 就得

啲ram幾時減價我諗得samsung先知

如果淨係8gb ram 上埋1700好唔好? 但8gb係咪唔夠用 打算吉住8gb用住先 遲啲平左再吉多8gb咁

有冇人用緊無線網路卡打機？
會唔會斷線delay？

PS4用Wi-Fi 算唔算？
冇lag/斷線

屌佢老母...
有人打LOL砌機問我意見,話左俾佢聽剩係i3-7100粒iGPU都夠開最高畫質,最後我都係唔夠黃金D狗閪sales爭,都唔知係咪全黃金夾撚好晒D口供,佢最後買撚埋GT1030
屌,人地咁撚窮得果3千幾budget仲要呃果幾百蚊,正式乞兒兜拿飯食

唔該你
Google過話小超原廠fan都頂到係咪真？
Ram方面都係自己set? 法記係咪唔包

原廠風扇上3.7冇問題
ram去xmp揀個開機唔會死機嘅profile
好似係

隻牛頂唔到？
因為朋友budget 有限

你唔怕嘅咪6pin 轉8，雙4pin轉8駁下，記住著火唔好上黎喊

咁人地都係打份工，又唔係呃你錢，買個條友白痴姐，佢寧願信sales都唔信你

換牛

藍mon, QUOTA_UNDERFLOW 係咩嚟
未見過

Ok啊 你鍾意咪上兩條16GB ram囉

法記訂咗hof 要12月5先到

ram用得盡3200?

Hi Z巴 好耐無見

換左threadripper 未？

最後求救 部機要砌了
但係仲未諗緊邊條ram好
想要3000Mhz 16
巴打有咩推介

睇到係得
corsair vengeance led 3000
adata xpg z1 3000MHz
klevv cras led 3000MHz

用1700加ab350 gaming 3

咁我嘅說服力輸俾眾sales,好撚唔忿氣好撚嬲架嗎
點都要上黎屌返兩野
人人開工都預左俾人屌架啦,黃金sales唔撚通有光環唔屌得?

ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16

唔該巴打 想砌部機
主要玩LOL, 雖知 LOL Budget 唔用太高 但都預盡 $6000~$6500
無咩特別需求 但求可以耐用!
個MON用緊 4:3, 亦有1080P可用。
本身對砌電腦無咩認識,睇完悠二汁左張LIST
但最後Out左Budget, 又好貪心唔知點加減好(特別係Ram)
希望各位可以幫幫手

CPU: Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1415

Motherboard: ASUS PRIME Z270M-PLUS $1020

DisplayCard: Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti G1 Gaming 4GB GDDR5 $1370

RAM: G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $1420

PSU: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545

HDD: Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD
$320

SSD: Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $440

Case: Sharkoon 小鋼砲 MA-A1000 MicroATX Case $295

Writer: ASUS 24x DVD Writer $130

CPU Cooler: Cooler Master Hyper 212 LED $258

Total: $7213

唔該大家

諗清楚係咪真係咁需要dvd先啦
同埋你唔考慮amd

SSD 比我想像中多型號要filter

所以要多少少時間

另外火牛個到

Safety好易解讀.個d TUV, CE個d係唔同國家 / 機構既安全認證

例如TUV.我記得係德國唔知乜認證之類

至於點解依然會選擇唔多保護機制既呢隻.

純粹因為係acbel呢間廠本身係獲氣少.穩定性高而推薦

其實講真.保護機制就好死.只係d表面野

有d保護機制好多.但都係依然獲氣多到痴線

而且講真一句.佢係7年內一換一.而唔係7年保養

夠擔講7年一換一呢樣野.證明間廠對自己既產品係好信心

站在廠商既立場.如果佢隻野係壞得好勁.佢根本冇本錢 / 唔夠擔講明7年一換一

現時買7500 比較浪費
同價可以考慮出1600 加b350底板

堅持用7500 就轉塊平底板例如b250
用intel 唔超頻無必要買z270

Intel 8系i5 有排都冇貨
出i3 會俾連登笑

你出intel cpu 非k未尾 同amd 非x字尾會連cpu cooler
唔需要另外買
除非你出amd 又想玩下超到4GHz
散熱器可以後補

SSD個到,我自己都研究有冇多少少型號放落去

因為唔同火牛.SSD可以有唔同既平台黎用.所以我仲度緊點樣俾大家睇得易d

AMD有諗過
但睇左幾篇文都話個 兼融唔係太理想
同埋如果遲下要upgrade配件 係選擇上都比較少
所以打消左呢個念頭

DVD應該唔需要！ 謝巴打

大家升級/換完 d野會點樣處理d 舊件
同埋悠二d list 會唔會分開更新for amd/intel

遲下有一隻火牛.可以完美取代Neoeco II

不過唔係短時間既事.只係好初步傾緊

而家Intel真係冇乜好選擇

intel coffeelake i7又全世界冇貨

出list都冇用

下代amd仲未要轉板
但你依家仲出7代

好野唔怕等
正如我痴痴的等8系i5一樣

唔該曬巴打
如果 我預多少少
直出i7 7700 會唔會好啲
I7 7700 都係配 b250?

點解唔用AMD呢

施主何必苦苦追求i7
真係想用返intel 既要等一段時間先有貨
唔急用又想買intel 的話應該考慮買intel 8系
同價i5 8400 會贏7500好多

急用無得揀 唯一選擇AMD ryzen

留意返事實上1600 同8400 對你用途黎講係無分別
早買早享受

現時出intel 7系真係幫手清舊貨
除非佢做到半價先考慮 不過香港代理邊有咁好死
同價i5 8400 會贏7500好多

成七千仲用緊1050ti 都幾輸蝕

唔熟的話不如直接跟list 出算啦

evga b3 opp protection?

仲講呢d 依家無腦2933啦

我又諗起

幾錢

$1190 3200mhz 8gb x2

交貨日期在星期三 6 十二月 2017和星期一 11 十二月 2017之間 *

* 使用直接付款方式（如信用卡）
參考 產品 數量 單價 總價
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
1 港幣$ 1,190.00 港幣$ 1,190.00
項目 港幣$ 1,190.00
送貨和處理 港幣$ 0.00
總數 港幣$ 1,190.00

越推越遲

呢個日期好似假既
你pm悠二問先最清楚

無換 ， 無特別野想換宜家， 安心打機

國外有個ryzen超ram既計算器 有無人試過

係唔oc,1080p打機兼想係大部分時間高特效兼有45~60fps既情況下
r5 1600配b350搭1060 3gb 做唔做到？又有冇性價比更高既方案？
r5 1600x 配b350 搭 580又點睇？

1600+1060 6gb

6gb先正路3gb

我上網見6g貴400蚊，但上網睇benchark同google又話差唔多
其實差個10%shaders同3gb ram會有咩分別？可以買少條ram?

而家某部分game 好食vram, 3 gb 有機會唔多夠
同埋2k 4K 普及緊，vram有6gb 會好好多，差3百到就唔建議慳

msi張gaming x trio好似好雞肋？
見佢貴gaming x兩舊零但三風扇又rgb好似好吸引

打緊pubg突然黑mon 但係仲有聲 重開變成咁 再重開就冇事 其實係咩問題

Spec 7820x giga 1080ti extreme G.skill rgb 3000c16 xb271hu

竟然有人用7820x?

有無超cpu 或gpu?

快撚d出zen+啦
我部老爺機就黎頂唔順

想問下如果想upgrade 部機，加ssd 同Ram
有無鋪頭會收錢幫砌？

自己插有幾難

加ram一野插上去就得
Ssd 都係博條線
YouTube 大把教學
Btw你肯比錢一定有鋪頭會幫

我明有教學
但我唔太識，之前部機都係揾list 砌

唔通係絲打

我要揾翻條list 先

你肯比錢實有人做

大約幾錢到？如果加Ram 同ssd

Ssd係淨裝定包埋搬data?

我個HDd 1tb ，想買個256 gb ssd
再用ssd 裝window

法奧打嚟話冇貨停產
轉咗ADATA XPG Dizzle 3000mhz

裝windows 你自己黎，即係你只係要個人幫你插線？

一早講過

轉咗呢仔易唔易上3200mhz

Both都有超

推

裝返舊幾版display driver 試下 聽講更新完好唔穩定

Amd難講，睇樣

停埋產咁大劑

都應該係display driver問題？

Faroll $80 自己拎上去
J寶3c好似$150

我估係 試下冇壞，返正唔洗錢

謝謝你
等我翻去揾翻我條list

不過勸你睇2分鐘YouTube 先 真係好簡單

知道，我會

Thx巴打

試吓唔好超gpu

我之前用afterburner超起兩張1080會爛畫面

btw

感動有人都用7820cx

你超到幾高？用乜散熱？

我用x62 上all cores 4.5ghz, ram 上到3600mhz
gpu完全唔超，用落幾stable

悠二SSD硬件推介

預2933好喇amd

Mx300 525gb真係抵
$1100換左隻上ps4

呢隻係唔錯

佢275GB版本唔太抵玩

但上到525GB.就變左神器

Sm961
960evo價錢 960pro性能

悠2點睇500gb sata ssd 平過NVMe ssd 大約400蚊
夠用係咪用返sata夠

買左隻換上ps4

Mx300 275gb 同uv400 240gb 差20咋喎($20多35gb) 都叫唔太抵玩？

多返20幾gb 都合理wo
返正性能相近

其實係咪即係慳左保養？

比起525GB.相對上唔太抵玩姐

UV400 / mx300兩者都係同級

其實冇乜所謂

兩條易超好多 睇bios設定

四眼仔係咪無得玩vr?好似無一隻goggle唔會比眼鏡頂住

有啊 用緊oculus 帶左眼鏡都放得入
不過最後都係去左淘寶配左專用眼鏡用

同oculus 差不多情況？

HTC戈隻入面 位比oculus細少少
不過可以配專用鏡

ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16 $1,450.00

KLEVV CRAS II SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C15 KL-RM-KM4Z8GX2A-3000-1 $1,350.00

ADATA XPG DAZZLE (2 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16 $1440

最後通碟，巴打們邊條好

- AMD Ryzen™ 7 1700
- MSI X370 Gaming Pro Carbon (RGB)
- MSI GTX1060 6GB Gaming X
- 16GB (8GB x2) RGB DDR4
- 128GB SSD & 1TB 7200rpm HDD
- 600W Power Supply
呢條list要10k係咪搵笨柒

我唔識,純問下,128ssd夠?

牛係咩型號?

打機黎講
1700轉1600
x370轉b350
升display card好過
ram 又唔講咩牌子 幾mhz
2133mhz 同3200mhz 超上黎差好多
ssd hdd 又無講牌子... ssd128唔多夠
power supply 又無講咩牌子 GTR?
唔需要600w咁多

如果你有心唔做水魚
只要街list唔係隻隻講明牌子型號
就可以直接skip

10k得1060 食水咁深

正常應該1600+1080/1700+1070
激進d 就1700+1080

Intel?

rgb

打機都唔洗1700啦 正常都用唔著 慳返好過

再激進啲 1800X+1080Ti

1950x+titan xp sli

1800x+張1080ti已經冇曬錢
起碼開到機先

Bye Volta

Samsung 產能唔夠啊 手機果邊需求咁勁

AMD 1700 AB350 GAMING 3

條klevv似係單條8gb版
咁推斷16fb kit 應該都support

klevv

我終於搵到我張list 啦

CPU
Intel Core i7 4790 @ 3.60GHz
Haswell 22nm Technology
RAM
8.00GB Single-Channel DDR3 @ 798MHz
Motherboard
Gigabyte Technology Co. Ltd. B85M-Gaming 3 (SOCKET 0)
Graphics
2047MB NVIDIA GeForce GTX 960 (Gigabyte) 47 °C
ForceWare version: 382.05
SLI Disabled

想問如果想加ram 同加ssd
可以加邊個model ?

岩岩都睇到 買粒U 都未得

水貨?

水貨都唔值呢個價啦
標錯啫

但我上網好似見係兩條一齊賣
會不會有可能SUP唔到

唔止*

我買10套唔該

真正特價

點解打機唔好用1700?

打機都用唔盡8C16T
你用1060 好難開大作
你用1600 留返錢upgrade display card仲有用

1600單核ghz高d

板加RAM都唔係呢個價啦

肥花度6850k+板二手都$3880

更新左$6499

2665$
1700$買hdd ssd
700$買psu
買多張1080ti

FF下

firefox 更新咗好柒

Jumbo
i7 8700
z370m gaming pro
adata xpg z1 gaming ddr4 16gb 3000mhz
$5449
想問下依個組合算唔算抵

你入Jumbo/法奧個網逐件逐件加埋計下咪知

20系快啲出啦

珍寶呢啲package多數平一百至幾百不等

利申 鳩估

原來平得3舊水

其實有無故 全線停?

Volta好似會skip左

新手唔係好熟想揀悠二$9000個打機list
主要係想玩ptgh, gtav, titus2 等遊戲
上網睇gtx 1070性價比唔高
想問下如果玩呢d槍game既話有無必要上1080? 定還是1060抵玩d?
主要希望部裝會玩到4-5年
唔該哂各位c兄

求救 我砌完部機 無插顯示卡 用內顯連去mon到 機開到 但熒幕冇畫面 點算

拖耐d先出啦

有無ATX MID-TOWER機箱係有以下條件
* 靜音 隔塵設計
* 裝到325mm長GPU
* 240mm水冷排可以裝係頂
* 有電源遮罩設計
* 玻璃側板
* 價錢最好 800左右
* 細得就細 因為放係張枱

暫時睇左以下機箱 想睇下有無更好推薦我再自己上網研究
* DEFINE C －外觀好 靜音 最細 GPU要前置風扇唔裝先夠位
玻璃側板個螺絲位多左1忽黑色位 出面多數1條黑邊
* S340 Elite - 外觀好 但好似唔係靜音 幾細 GPU夠位裝 跟機隔塵好似一般
睇落料好似差少少
* P110 Luce - 太巨型
* Antec P8 - 最平 整體黎講算大 有D細微內部設計樣差少少
* P400S - 樣算接受到 頂裝唔到水冷排 好似有5年保
以家諗緊 Define c 定 s340 Elite, 想問s340係唔係好唔隔音
另外INWIN 研究中 突大LOGO 睇落隔塵隔音都麻麻 玻璃側板設計幾方便
我都知太長

想問剛砌完機 .
聲音一定要經hdmi/display port頭出
前後3.5mm 插耳機 有panel 出現但都聽唔到聲音.
點樣先可以用3.5mm 孔插耳機聽聲？

我部手提電腦開機有彩色條得安全模式先入到window
google 完似係燒左顯示卡
買左部新 因為唔係用ssd所以開機較慢

請問可唔可以將舊機個ssd(window 7)
就咁換上新機（window 10)更新驅動程式就用？
唔該

INTEL® CORE™ KABYLAKE I5-7500

MSI B250M PRO-VHGALAX

GEFORCE® GTX 1060 OC EDITION 6GB GDDR5

CORSAIR VALUE SELECT SERIES 8GB (8GB X 1) DDR4 2400 MHZ C16

CORSAIR VALUE SELECT SERIES 8GB (8GB X 1) DDR4 2400 MHZ C16

ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-450 450W

WD BLUE WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SANDISK SSD PLUS SERIES 120GB SATA 3

AEROCOOL AERO-300 BLACK FAW ATX

請問有無野要修改

腦場最愛

姐係咩意思?

清貨

警惕世人post第二名主角準備

求良心整電腦鋪頭
部機d野輪流咁壞
壞完hdd 壞顯卡
未死機前部野成日間斷或長嗶
宜家連機都開唔到
唔知係咪壞老母板
有朋友幫我睇過都唔知點解

你點知電腦壞邊度呢
記唔記得長嗶定短嗶
有冇圖
BTW

都係個frd幫我睇
佢話壞咩就換咩
我記得係長嗶 打住機咁嗶

砌intel等腦場8400/淘8400散片

我個人會建議買x370
比起b350好超好多同舒服好多

有無Wi-Fi USB/網卡介紹
老母板係msi b150m bazooka

問得都應該唔係幾超嫁啦...
xmp堝ram算..

btw 答返佢
1600同1700個ghz差唔多一樣
打機用唔盡咁多核
所以6核同8桃無咩分別
只係你剪片ps計數個d會快d

右下角轉番聲既播放裝置做喇叭

ASUs pcie card 睇價做人

真.. 以前用usb wifi 幾十蚊 廢到仆街
的起心肝買pcie card順

張ac56玩左好耐都仲正常

或者轉砌amd

想問一下如果去黃金出悠二list大家有無邊間鋪頭推薦？

3c

人地叫你轉件記得上黎問下巴打們先

7k list 求評

有無巴打可以幫手睇下
我可以買邊d ram 同ssd

Budget有幾多？
需求幾大容量ssd同RAM？

腦場清舊貨專用list
依家冇人出7系i5架啦
一係出Ryzen R5六核 一係就用intel 8代 但8代i5未有

收條二手ram 買隻500 gb ssd 千五搞掂

Samsung 850evo 呢隻如何

想要16gb ram 同500gb 左右的ssd
Ssd budget 1.5k?
Ram 1k?

5000-5500 Budget 求打機List 剩機

老老77，依家仲有無人會死守MLC?
用得ssd就想裝Windoze兼行BT，
MX300 500GB嗰160TBW夠唔夠做

聽樓上巴打講x370好過b350
呢個list fit唔fit x370?

巴打們點睇?照執悠二list

Ssd Crucial Mx300 525GB $1110
RAM CRUCIAL 8GB (1 X 8GB) DDR3 1600MHZ CL11 $395
From 法奧
埋單1500

想加多小小 6000 打機 list
想要埋SSD 同16GB RAM.
COOLER MASTER CASE. 做唔做到

想問個switch 或者 hub,但唔識分邊樣先岩自己用

公司光纖wan>router

router得4出,但有7部電腦,其中3個lan已用左,仲有1個應該係插條lan去switch分出去比淨低果4部定係用hub? 係咪即插即用?

可以照轉 但睇你budget

想問巴打3c係咪姐係正都？
完全唔熟路

3C即係三間C字頭鋪

好的 唔該哂

求其買個switch就得
router插switch
switch剩番既port位插電腦
你需要至少5個port位既switch

謝謝你
2條8gb 會唔會好d?

你自己有一條8GB 買多一條8GB
16GB夠用啦

好~~~

是咪即插即用唔洗set野?

1000唔會貴好多
唔好買個10/100

無問題,一陣去買

有無話咩brand千萬不要買

照買MLC BT用HDD做

屋企人用緊隻850evo 用左2年幾，成日bt都未死
話知佢TLC 定MLC 平得黎唔死就得

點解1600成2000銀 ？
張1070咁x貴 ？

樣樣件都貴100-300

1070個價貴到可以加多一百蚊買1070TI

加多幾舊上1080仲好

邊間黎

1600貴過1600x

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

呢個係悠二 6000 list 想盡量keep返6000-6500做以下野
RAM想要16GB 但2400 就夠. 用邊隻會平小小買到兩條?
Display 想上1060 6GB 用邊隻會性價比好d
最後case 想用cooler master 係咪去到3c 揀一個cooler master case就ok

求解答

唔係香港鋪黎

馬交？

你睇返你區d價咩情況先
悠2list係跟香港價整既 唔好盲跟

白+黑 好撚型

我都想6500 要8700K+ 1080TI, 有冇人幫幫手

加把燈扇

Usd ok?

加把RGB扇上去

玩模組化，出個閃燈罩都得

有冇人要h100iv2，啱啱响Felton換左隻全新，唔包配件，平放

想問下巴打們有咩12cm機箱風扇介紹
想靜少少 唔好太貴 學生哥
應該裝返兩個落機箱
唔知買咩牌子好 求心得

NH-F12

07巴打唔該晒,搞掂了

最後買左netgear

NETGEAR

非光污染請選擇noctua

1060 vs rx580 大家會簡邊隻

rx580 8gb

香港邊度有入noctua chromax新貨

Google完 試過返喇叭為預設值都唔得

南韓15日下午 2 時 29 分發生罕見地震，強度為黎克特制 5.5 級，震央位於慶尚北道浦項市面，附了解南韓多家製造業的工廠、面板廠、煉油廠與核電廠均位於當地，地震後市區有多棟建物受損，同時亦傳出不少工廠產線部分停機，未知地震會否波及其他半導體及晶圓廠的生產線。

據《韓聯社》報導，今次地震強度是南韓有紀錄以來第二強，規模達黎克特制 5.5 級強震，震央位於南韓浦項市西北西方約 9.3 公里處，震源深度約 10 公里，隨後又傳出 5.4、3.6 級餘震。

據當地民眾表示，事發建築物強力搖晃、民眾驚慌逃出戶外，部分建築受損，還有坍方狀況出現，當中位於慶尚北道龜尾市的 LG Display 廠房亦感受到地震威力，在地震後有部分產線停機並進行檢查中。

此外，全球最大的記憶體公司、南韓最大企業 Samsung Electronics 亦在該地設廠，目前正在檢查不同廠區的半導體生產設施，如果影響程度嚴重將令 RAM、SSD 價格進一步上升。

南韓史上規模最大地震發生在 2016 年 9 月，芮氏規模達到 5.8，震央同樣是在東岸慶尚北道的慶州市，距離這次地震的震央不遠。

升升升

屯左64gb玩住等

期待,手持ram就可以有西屌的日子

腦場重搵唔搵到隻steelseries kana mouse
想買隻雙手mouse同右邊有掣，剩係搵到幾款

razer果款成千銀不了

西就無喇，撚有好多條

1060, 因為間中就會出隻A黑大作

1條16gb換張1070

full version:

產能不足又好,地震又好,爆炸又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有Ram用~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在防塵櫃的DDR4 Ram同老母版,[現Ram總存貨有$10000左右]加埋有50kg
由2133,到4166,,,Gskill,hyperX,XPG

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係Ram]

DDR3停產,未驚~~~現有16pack 1600hz 8GBX4
其實一向用DDR3好耐,現在DDR4用到唔舒服
火牛有 5箱左右啦

另外,,DDR2有存貨 21條,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無Ram~~無SSD~~無野買的日子呀~~~

期待,手持Ram就可以有西屌的日子

btw
其實D15s 係唔係抵買過D15

你調轉左?

係
D15>D15s

矮少少？

d15 多隻風扇

D15

睇完spec D15上完風扇165mm高
如果我要裝埋我頭先post個舊heatsink cover 又再高3mm
我用TG5 support167mm
165+3 >167
屌

Sapphire Nitro VEGA 56要3個8 pin頭 係咪痴撚線

唔打算換書枱黎兼限24"mon黎講繼續1080p好定升做1440p好？

1080p

2160p

mon太細，好似分別唔大

自己去行個圈，用自己隻眼睇會好啲

下年年頭出ryzen2同新系列n卡？

根據結果，只要你隻眼同個mon距離約95cm(或更遠)，
1920x1080 24吋 完全ok
距離近過呢個數=視力好既人會見到粒粒(好似係)

個bios隔幾日又reset一次
咩事？明明電都試過換

Gigabyte

24吋95mc距離

24吋咁細我平時60-70cm睇

24吋4k清過我舊果隻22吋1080p好多

On9 3.5個時都唔會係咁reset
依家update完bios 隻手指之後用唔到

腦場d 4k mon好多時都唔係出緊4k畫面

D15s送個支noctua散熱膏好唔好用
唔知有冇需要買支好啲嘅用

筆直4000左右
希望流暢玩到標準畫質嘅PUBG, 同 FO3
無其他特別要求
悠二嘅LIST 有無咩可以改？
無 我就照單執藥

唔該哂

CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

只係講24吋唔睇PPI既話，第二條link建議38-102 cm
1440p 佢建議70cm
1080p 佢建議96cm

都係唔得，Router update 下先

用緊，冇事

睇自己習慣最重要

24吋96cm睇 畫面細到

係最低畫質

度到了，我平時大摡70cm,咁我諗我應該轉1440p

本身用緊1080p換1440p分別好似不大喎

Ram speed reset定cpu

建議1080p 顯示卡壓力細d

agree 無謂晒錢

要追resolution 換電腦枱直上4k 27/32吋好過

Both

長知識了，又可以慳番d錢

1440p 60hz打機 1070是基本
無就真係不了，一闊三大

有冇巴打知道1600同1700差幾多

直播打機剪片

多工買1700好啲
應該係

我都知
不過我想差幾多姐

求救各位巴打 已經搞左成晚都搞唔掂
上網已經係咁搵資料 但都解決唔到
今日跟悠二個list出機

返到屋企就裝window7啦
點知係安裝既地候剩係見到hdd唔見ssd 究竟點樣先可以揀返ssd裝window? 係咪要係bios度set野?

要download個NVME driver落隻USB到先
source:google

唔知洗唔洗係bios度set M2 enable? 我果塊要set左先見到佢

已經試過 但開唔到

M2唔見有任何drive選擇 都嘗試過enable但都無用

建議上YouTube search 1600 vs 1700 應該大把

ENABLE左之後要係唔知邊頁度搵佢出黎按顯示,等佢顯示係First Boot果頁定揀first boot 排位果頁架,我果塊係咁

咁唔知 試過ram超衰左會reset 不過剩係ram

裝win10啦

win10係咪咩都用到咁濟?

公司有2部dell機,幾年前,一部行緊win8.1,右鍵hang機問題果頭痛,另一部就直頭入唔到windows,用緊win7

想一次過換win10+ssd重裝,但係驚底板d driver用唔返

點解唔搵返DELL呢

過左保幾年sosad]

有問過叫佢寄過隻win7同win8黎重裝,答我停左產幾年,幫我唔到

同boss講兩部都冇得救又過左保幾年換機算喇

佢就係建議我幫佢砌過部

歡迎成為it狗

win7 裝m2 好撚麻煩，要整隻有m2 driver手指

Win10 真係垃圾到唔想用？

但我唔係it部

部機岩岩收左皮 開機幾秒關機
跪求打機list
HDD SSD唔洗換 其他含家換哂佢
純粹用黎打LOL同football manager
性價比高就得

有幾錢

其實唔計HDD SSD
有無方法可以4k內搞掂
如果唔得既就悠二算

仲有我隻牛係antec hcg520
係咪要換埋佢好啲

唔洗

各位巴打
如果淨係換cpu mb ram
而手上有一張1080
筆直4500-5000
打gta5, nfs payback遊戲希望有60fps
麻煩幫幫手

打漏左2k 60fps

Ram較timing 軟件

較timing 前

較timing 後

行多次benchmark memory read上到49000(from 47500 不過冇影到)
但係冇行fps test 唔知實際效果係點

好似幾抵

有多8GB RAM同埋用第8代U就完美

張r9 270打咗柴 想問依家$1000左右有咩卡推介

Gtx 1050
1050ti都要近1200蚊

見d廠出新機都仲用緊7700hq
8代hq有q排

8代ULV 都已經幾勁

其實依家普遍係咪多人用win10？
我覺得win10有好多野未完善同唔係好多野都支援
所以先想用返win7

Win7 有冇好過win10

其實出左兩年啦 , 大部分野都差唔多

想問1050同1050ti差得遠唔遠 值唔值得升

玩乜多 ？

速成倉頡

其實已經相差無幾啦

我都有用 琴晚掛左一晚memtest過埋2000%

Winning 同 ava

Windows系統個時間成日唔啱，e.g. 待機前係11月，但待機後再開返係12月
入windows setting又較過，bios都較過，都係有咁嘅情況
想問係咪底版出咗事，定係又要洗機重裝？

底版電芯換電？

個人覺得1050夠

無換過
係上個禮拜換完cpu散熱器先係咁

但我重新開機，個時間又正常返

i7 8700K.下星期返貨

有幾夠 ？

有幾多 得一兩粒點夠分

win10係咪基本上好過win7? 我見好多人都仲係用緊win7 自己都係習慣win7
但我上網睇又話好多硬件上係唔支援win7, 焗人上win10
各位師兄點睇?

我自己用win10

+1

clean install win10真係未試過點撞到error或者bugs
同以前用win7嘅experience相差無幾

巴打知唔知win10 對廠機d driver支援點? 一樣咁通用定係一定要裝driver

廠機佢官網應該會搵到WIN10既DRIVER架

岩岩好似搵到,有d last update係2013年,真係唔知win10食唔食到

各位巴打 宜家準備買ram

周圍都搵唔到klevv條3000

xpg z1同 xpg Dazzle有咩分別

而家出7700係咪會比人笑

7700<8400
千五蚊樓下出到邊個會笑

Led 好似係，等其他巴打補充

多謝巴打 不過自己決定買左xpg d40 3000MHz check check佢

唔想硬食z370
大概等多幾耐先有b/h 板

其實呢d冷排點先裝到咁?可以打直? 正常唔係圖2咁? 係咪個case有特別位for你咁裝定係自己搞?

睇你咩case 例如inwin果d

好靚
依啲係咪叫自組水？

i5-8600k幾時有

你覺得呢

我係黎學野姐

第一次玩自組水想用硬管有咩注意

講返廣東話啦,係自砌水冷

度長度,彎管果陣記得塞條野入去中間

真係落手前做好晒構想圖果d先

入我水冷post討論比較好
準備屈喉工具尤其係膠條
鋸喉之前度呎,寧願鋸出黎用果條喉長左少少好過短左少少
屈喉要準確度呎
fitting買HDC,唔好買push in,接口磨滑佢

新手我建議軟管,硬管真係好難砌

我覺得難就唔算得係難,但一定要好有心機

記得記得記得買夠 fittings，由其係 90 度，45 度，兩個 45 > 90 度，同買多 d 喉，一開始一定會 fail

其次睇你 hardwarw 揀箱，行得 SLi 你都預要兩個 360 中等厚度既冷排，Mid tower 基本上都唔洗諗

手工都係其次

話說岩先留意到個CAM顯示CPU 電壓最高得1.39

但係我BIOS SET 個電壓做1.5

想問係我隻牛問題定係呢塊板O既通病?

依家隻牛係用左唔知幾耐O既CORSAIR XV550W黎

想買GTX1070ti
買邊隻brand好

我自己諗住買turbo

想問下各位巴打
ab350m gaming 3 係咪冇位插1700個rbg風扇？

多謝回覆
咁流暢標準畫質，最少要多幾多筆直
最低畫質，悠二呢個list係咪最好?

ENERMAX REVOLUTION DUO SERIES ERD600AWL-F 600W $699
呢隻抵唔抵Hi?
牌子印象唔錯，可惜睇牌子無用

急 有冇巴打知道

幾錢先

有無人知ADATA SX9000 幾時開賣

你個筆直三倍

最少g4560搭1050ti 最好上youtube搵 例如 pubg g4560 1050ti, 搵d最新既 睇下接唔接受到個fps再問

有

睇說明書

我 notebook 960m 都玩到 pubg 全低有30fps
1050ti >>>> 960m
實玩到順 同埋呢隻game啲人用1080都多數都玩低效

新手睇 說明書都唔係好識
SYS_FAN?

冇野啦
技姦m板 閹咗個rgb頭

無得睇amd 信仰

好想喊 係咪冇其他位頂到?

1700配m板

本身諗住買ab350 pro4 都有RGB個位
但我見好多巴又推GA
悠二啲LIST都係出呢塊

巴打認真 係咪冇方法或者其他位可以插?
冇我就收撚埋線 扮見唔到算

悠二都無拎1700放m板 當然唔係話唔得

冇呀, 你半價拎去賣左佢買過塊啦, 自己想玩RGB又唔做功課

真係無rgb 拿有解決方法既 就係買新cooler改扇 滿滿的光害

屌 唔撚係 宜家改左 之前真係寫呢塊
不過算 都唔關人地 衰自己ON9
收撚埋條線算 遲啲換個水冷算數

唔該巴打解答 買教訓

係咩 無印象 啱啦換水冷啦 反正原裝cooler 3.8到就高溫架啦

我都諗住超左到3.7左右
諗住宜家用住個原裝超到上3.5左右 唔好蝕俾佢

原裝3.7無事既

煙條網寫住memory types係1066/1333
老母板個官網又寫2133/1866/1600/1333/1066
我又一直用緊1600 唔覺有咩事
係咪跟底板為準 轉做2133都無問題?

換個水冷上到幾多？

RAM又貴多50蚊

俾啲掙扎自己 轉插救唔救到我？

Amazon 隻K70打完七折都係貴過香港
CLS

Strong hold

第二個我出現喇

仲好講，就係你帶起呢種不良風氣

連登1700. 3.5流派

原裝超3.7幾度

其實睇粒u既體質 唔關換完cooler就可以上得高 只係壓住個溫度

I power 90非模組版，high load既時侯12V輕微降壓+跳動
其實對粒U同display有無影響

人地行default都叫正正常常 唔玩超頻 超3.5真係要比黑人問號

已經脫離左3.5行列
係3.6呀 哈利

50步笑100步

自廢武功

1700當1600用

好快又負評架啦

btw
如果粒1700唔係超級差體質
stock cooler唔係可以輕鬆壓住3.7咩

1.25V上3.7得唔得？

Apparently it IS possible

咁我穩陣啲轉左H7 1.3V上3.7GHz先

Stock 上 la

BTW,我有預感上到3.7 1.3V會身痕1.35V上3.8

得

得係長期用都唔縮？

鬼叫我超到3.6個垃圾bios係咁reset咩

唔知

之前一路都係1.275v（3.72ghz），
用咗半年都冇事。

咁我都係換左cooler再1.3上3.7
Strong hold 3.6